睇陳怡條仔搞鳩d藍營kol好爽

唔理佢黃定藍
睇佢踩場好撚爽
勁夠薑 單拖踩華記場
佢條仔專屌d藍營kol

黃營受緊打壓無咩行動
藍營自然開始內鬥爭食
好多連登仔話反抗唔到就投共
你估投共咁易咩
條隊由小西灣排到去深圳呀

陳怡唔係藍既咩？

係 不過佢條仔係咁搞鳩藍營kol

狗咬狗?

佢講野幾gag
連打絲打狙擊個蝦乾佢都有講

藤翼

呢堆藍絲KOL無咩學識
無論述可以講
要令個台繼續有人睇
唯有靠文革式批鬥引人追睇
有人講過黃絲鍾意捉鬼
藍絲何嘗唔係
捉起上嚟捉得仲癲
一見有其他藍絲KOL賺錢
即刻話人哋扮愛國呃錢

同建制一撚樣狗咬狗

唔似 似9up佬

冇野做博出位

不過佢好野
踩完人場 華記報警
佢就係咁同差佬講自己撐警撐政府
最後無事走人
好撚識玩

咁搞笑
不過無興趣睇

藍營都會分裂？

佢就係專分化藍營

唔好亂講野喎
佢最多係屌鳩d假愛共人士

係ge 假愛共正契弟

咁佢係黃定藍，如果係藍既點解要幫佢賺view

佢個仔又真係好恐怖喎
訓到扁頭

係ge
個仔喊極都唔理

2邊發生咩事 無追開

唔知可以養玩到幾大呢？

陳怡條仔睇華記唔順眼
日日出片狙擊華記
話華記假愛國
賺完人氣之後係度sell大灣區樓水9人
呃阿婆師奶錢
跟住單拖去華記鋪頭踩場

華記報警 阿叔係咁同差佬講自己撐警撐政府
最後無事走人

本身識佢，但唔熟，同埋幾年無聯絡。點知喺youtube見到佢。以前正常人一個

唔好借D易係到宣傳佢啦
以前陳怡就扮癲賣肉黎賺view R sub
呢家條仔出黎係咁易拍片串下D藍絲博咩? 自己諗

黃澤鋒佢都有屌
又屌得啱既
日撚日ig推個女出黎賣廣告
美其名成長記錄
十個post有九個都係廣告黎
當個女搖錢樹

幾乎無一幅相唔係廣告

鬥藍

又不是大戶人家🙂

撚狗界既極致

日日比人追擊都仲有二千幾likes

ig d comment都無乜人鬧佢
個個讚佢個女得意

真係好痴撚線
日日叫個女捧住d product拍廣告
養大個女完全唔需要自己出錢
個女一個養大佢成家都得

唔講以為你講緊 龍門同渣哥

人性呢啲嘢邊有分黃藍

識玩

以為陳怡畀黑警輪姦死左添，軍妓黎㗎嘛

real 陳怡條仔?

唔怪之得到呢個年紀都仲想追多個

subscribe 左
阿叔好波

冇興趣知

正
Btw,黑超鳩屋企紅底黎

愈亂愈好

呢啲仆街仲衰過藍，根本係嘩眾取寵要佢藍又得黃又得，佢最緊要有收視有view數就得，條女係外國搵開sugar daddy年紀大咗老咗冇人要撈唔掂先返香港做KOL扮人生教練呃啲靚妹仔搞個人崇拜囉，其實係圍爐取暖

陳怡由黃轉藍
真正立場應該唔難估
咪再話佢分化藍營啦
怕佢有危險

利申識佢

d仔女金雞黎
識生金蛋
梗係愈多愈好

藍營從來只會吹奏大灣區，佢咁樣倒米法好快比人剷起

呢個真
仆街呢d黃藍一樣有

呢啲撚屌邊度有著數就企邊度，好撚易控制

唔係見到呢個post都唔記得咗有陳怡呢個人

藍同黃一樣
都係一個好大既光譜
有唔同流派分支
藍都有唔同既類型
當然黃都係

其實佢以前屌鳩大陸人
為咗view為咗錢轉藍

係

關咩事，撐政府還撐政府，屌大陸人還屌大陸人，兩樣野黎

你咪由佢分化鬼打鬼lor
藍幫佢宣傳賺view做乜9
有人仲話subscribe 咗，係咪on9架

藍

鬥紅是新方向

保護手足

想問邊個係陳怡？

所以你話佢係咪藍
我又覺得唔多係

真

從來只有某班傻閪連登仔覺得藍營100%團結唔鬥藍
借此屌鳩返黃營唔夠團結

like吓支持吓

直接撚尻華記

正確
藍營其實都好撚多drama
唔係黃營眼中咁團結

on9

鬥藍心態非常正確

仲要貼link 幫人賺views

陳怡唔係話要食洋腸架咩點解條仔係香港人

陳怡條仔？有冇圖，無睇開陳怡

想知唔同陣營有咩分別

要成個阿叔樣d狗先會信

#64

lm

老實講，呢條友啲貢獻仲大過好多黃絲支持多啲呢類人

如果廿幾歲大學生拉左好耐

所以貼佢出黎

黃絲都唔敢單拖踩華記場
佢敢

是真是假無所謂
佢地鬥藍咪得

呢個係重點

你本身睇到陳怡條藍閪, 已經係一個問題

仆街一個，唔洗知

係到自己鬥黃 或者為咗撐唔撐侵鬧交有咩謂
緊係睇人內鬥好過

利申 我係藍絲 都覺得華記好有問題 發國難財 食人血饅頭

陳怡上年6月後精神分別，突然愛國歸邊，點解佢條仔唔跟隨佢路向，走去搞藍營???? 找屎?!

面藍真黃

以後遇事大家都要咁做，見人講人話、見鬼講鬼話就啱架啦 ! 好漢不吃眼前虧呀 !

垃撚圾冇人想知啊過主啦

但我覺得反抗唔到就投共嘅意思
係你去飲茶，仲有200張枱先到你
你都要攞實張飛之餘
仲要四圍搶人飛
同打鳩其他食客，甚至其他等位嘅人
包括排你後邊嗰啲

即係你

佢啲風格好似 Rock 哥 !?

笑死

阿叔與你

有冇多少少detail?
以前有睇過佢啲片，
個陣仲叫正正常常，
但之後痴咗線

同啲都識佢嘅朋友傾過。

佢本身唔係無錢嘅，未必係為錢上位，覺得係痴左去陳怡度，搞左自己都痴痴地。🤣

成班連登巴已經睇到好爽

幾靚仔咁

郭文貴都係共產黨都要搞共產黨同一道理投共都係為錢啫

Sorry! 我其實係比較想知多啲關於陳怡既事，我以為你識陳怡真人。記得陳怡當年係咁屌香港男人，又話鬼佬幾好，之後又吹捧ABC，到後來sell埋大陸佬。咩生食牛肉，阿妹拎韓國人權獎⋯⋯總之就成個劉馬車咁，然後佢愈癲個樣愈柒。上當年話咩反生育，唔好生仔，點知依家生咗件

雖然佢搞光頭西好正
不過佢係我立過下眼佢其他片個標題都係藍

有冇多啲料爆

好撚有龍心feel
唔怪得同陳怡拍拖 都係癲既

為正義發聲

陳怡生左仔?
sourse?

個樣勁撚豬
但對波好撚大對果隻藍絲臭雞

同問

係型既 佬味

個名好熟但又唔記得係乜水

天生一副阿嬸樣嘅無學歴扮有學問嘅阿嬸一個

又係係車拍片屌人

唔知係唔係真

條link手機睇唔到

我電腦睇到

cls 係街睇但笑到停唔撚到
佢真係係咁狙擊華記

幾有創意又有喜感

陳怡吸藍絲錢
佢條仔吸黃絲錢
藍黃雙吃

陳怡好似變埋股神，
教人炒股

係 我係office笑到仆街
跟住同同事一齊笑到仆街

好撚大波 不反了

含撚啦陳怡姐
冇洋腸屌 條肥婆就返嚟搵食
唔好以為冇人知佢以前條channel全部片都係笑支那豬
而家你條臭閪想食晒兩家茶飯？
之前又話洋腸大條 結果送俾人都冇人想食

早期有睇佢channel佢自己講，嗰陣時佢仲喺度屌大陸喱同耶撚，嗰時佢仲黐埋陳志雲王喜做節目堆名聲，慢慢多左人聽就現形，當然即刻unsub左

內鬥

佢紅佢賺錢
咁先鼓勵華記佢地組織一股勢力去對抗呢個
「阿叔與你」
到時仲好睇同刺激

想知佢搵sugar daddy啲嘢
我記得佢係崇洋腸反港男

調返轉諗扮藍入藍圈
再學渣哥咁玩分化都唔係冇得諗
但心理壓力會好撚大

邊有咁容易

屌成條廢老咁，依啲咁嘅人有咩好睇

樓主 唔好成日睇依啲無益嘅野啦

牛巿個個都係股神
熊巿就會睇到邊個冇著褲

我哋藍絲睇時事台一樣

呢個角度個樣有啲似Ming仔

可惜佢踩場一D內容都無
叫下口號叫踩左場

單拖黎講算係咁
一支公去挑人機

波ok啦 未去到好撚大嘅

又係博人留意，可以不理

根本全部都係假愛國架啦

痴線佬